好緊張～上個月派左好多朱古力比d兵仔，唔知聽日收到幾多呢

如果聽日有兵仔唔回禮我就即刻退佢役

屌錯台